究竟我哋有冇可能借住 無職轉生 被大陸禁, 乘機潑火?

例如笑佢哋畀社會主義鐵拳...

呢啲就係冇「萬惡嘅民主」嘅下場

潑其實都效果不大，班友不敢努不敢言，食下花生算

我幾年前試過同一個中國嘅大學生傾計
講中國啲電影好悶
嚟嚟去去都係相似嘅題材
一定要邪不能勝正咁

佢話覺得有問題
不過唔會為咗娛樂而走去反抗國家